有冇人同我一樣好關心祖國停電？？？

點解仲未有凍死新聞

凍檸水

三峽大壩都冇事，呢件事碎料啦

去蕪存菁
清理咁啲冇暖氣就會死果啲低端人口

英國無停電wo

定你係支那蝗

agree

天氣越凍中国人越強大

點解要凍死？

8964，影住成架坦克壓碎D人，=>無死人
年頭影住D水災有浮屍，=>無死人
停電死埋D窮鬼會報???

報左國安，好行唔送

廣州有親戚 佢話冇停過電

Blocked支那蝗

[易碎][/易碎]

有小規模係Prestwich,500 戶中招

嚇死，以為英國停電

你祖國係中國？

英國幾時停咗電？

兩個月前就水壩冧 成個下游會收皮

邊個國？

【冰鎮韭菜】上海12月22日停電通知

你覺得新聞會報？

以為講緊英國